[回帶] 開post從沒如此輕鬆過！

WYSIWYG Editor

- 保留原先design，零學習成本
- 唔洗再對住bbcode，開tag閂tag，睇到眼殘
- 支持rich text，bold italic underline strike
- rich text 支持 predefined hotkey
- 支持quote，code，加密
- 唔支持上載image，用返連登嗰個，無必要再整過
- 打完一鍵copy，去連登paste搞掂
- Auto save，自動記住你上次打過嘅嘢，data儲喺client side
- 唔收集任何user data，無backend server，offline都行到嘅tool
- 支持standalone網頁版面 同埋 chrome extension
- 支持開關透明版面

Chrome Extension

SHA-256: df8f717c1666df29b476e5f9fad8cd20c56014cffdb422d88fa5fe618adcfee5

網頁版傳送門

支持

神呀